發覺少左加德士，多左中國油

啲油都唔知有無問題

似 花生油

好仆街

巴打 你最清楚你唔好走呀

咁你要支持多啲

我自己自從上年都無再入支石油

九龍城
觀塘
變曬中石油